西裝店Zuitable 免費為手足提供西裝上庭

新一年買吓新衫番工
各位識做

推

多謝手足

推俾要上庭手足睇

其他著老西的手足
希望你哋可以大力「懲罰」呢間舖

推支持

感謝呢間黃色西裝店

我哋唔止要有飲食嘅黃色行業

其他業界都要支持

Push

痴線架？多謝你

bookmarked 係時候做新老西

無知一問...上court係咪一定要西裝打呔???

up

又係時候買番工衫

係

但有啲貴

我要努力做港奴先得

貴少少唔緊要，但幾年都唔著一次老西，返工又唔洗喎，有無smart causal整啊

唔一定 大把運毒既都冇著西裝上court

幾＄套？

唔係 , 不過俾個官第一個印象係十分之重要

唔係
只係要穿著得體

push

其實對住紅官 話之你著咩衫出庭 咪一鳩樣重判阻嚇性刑罰

香港而家唔需要法庭

有得訂恤衫

支持 bookmarked

痴線

又要整新西裝了 知道去邊到買了

紅官其實話之你咩印象形象 你係示威者咪又係還押重判

聖誕不消費

其實都係一相情願既諗法。有時著得簡樸反而有同情分

又9 up
你係法官？

P牌 照推

即刻上去full pay 造翻套老西👍👍

話雖如此，但是盡做啦
做好哂自己個份
其餘都唔由自己控制

Agger 要配合返背景

終於有其他行業既黃店

懲罰

裝束整齊絕對有利過咩鳩簡樸

女手足上court係咪都要著恤衫西裙

天琦著suit

坐六年

上庭著西裝係基本啦
支持Zuitable

推 有門市？

著得整齊斯文唔一定有得減刑
但著得唔好 絕對會令自己被加刑

白領推！

T

新一年要買新衫

遇著紅官 著呢件應該穩陣過著老西

要懲罰

正想訂西裝

Graddin 一定幫襯

下次買suit 一定懲罰佢

成世人第一次著老西就係阿妹個婚禮度
發覺唔岩自己著
著上身好拘謹

Pish

推推推

咁你仲唔去拆法庭？

加油手足

你秋官呀？打感動得啦洗撚著西裝

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

嘩正，正想造西裝

WhatsGap 依家有埋其他行業啦

Pishhh

尊重場合慣例姐
但律師上庭一定會打tie, 唔係會比官鬧

屋企冇西裝，正好

好有愛

好痴線

好撚型！

要加入黃店list

支持下

偏激到，冇法庭會變成點？

點解要著西裝上庭？呢個係不義之罪
我認為唔著西裝上庭就係一種表態
所以呢間黃店既心意我代表一眾抗爭者表示心領啦

做乜撚

以後都去依間造西裝

全部著到靚靚
鬆容淡定

再加法庭外英雄式聲援

淨係氣勢都加晒分

好人好報，回饋社會

呢d都係低下層一廂情願既諗法

但係個官唔會係低下層

收皮啦屌你老母

畢業番工衫有著落

咁啱想買西裝

算唔算標題黨....... ig post寫係免費提供恤衫+西褲, 好似唔包西裝外套.......

幫推

辛苦了

大大力支持

反正返工間唔中都要著 要做野啦

荷李活中心300蚊質素賣2000都賺到笑

雖然我唔係律師/做法律工作，但我會建議OL look, 樸素為主，行出黎斯文大方咁喇。

其實點解上庭一定要老西？

留名訂西裝

着好啲個人冇咁驚架
好似有啲人見工見客有套戰衣咁

痴線㗎 咁好
多謝手足

感激
下次買西裝去你到

respect

請問你可以點樣”代表一眾抗爭者表示心領”???

黃色經濟圈

正常人點會連一套老西都冇呀

要大大力懲罰

推吖

推 香港人好有愛呀

pish

其實好撚好笑

個法庭日日質屎比你食

你仲要恭恭敬敬著埋西裝去食

真係要多謝呢間

文職巴絲！

好有心呀推

咁係咪唔上庭？

push

買衫搵呢間

睇過手足上庭，唔係全部都正裝，t shirt長褲都見過。

屌 bookmarked

岩喇咁岩想做套
就懲罰你

2000蚊 度身做
G2000廠整都做唔到2000啦

好窩心，多謝晒

各位中六grad din都可以考慮下

我下一套西裝一定會黎呢到做

大大力支持呀

推香港人唔洗再去G2000果啲藍店

新年整返套新西裝先

痴線

做乜撚野啊

punish them

想幫襯了⋯
咁岩想換套Suit

推
係時候買西裝

好人一生平安

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

推！

要斯文
詳情參照丁蟹: 法官大人，我唔認罪

推！！！！

坐完直上庭梗係啦如果保釋後仲咁著應該唔係咁好

Push.

咁橋我搵緊地方做西裝, 咁串一於去懲罰下呢間舖

多謝

做緊婚禮相關行業 想講呢行真係黃到癲
如果大家真係有需要嘅話 真係多多支持有表態支持既vendor 真係做到黃色經濟圈

多謝你

下個月去飲，一直諗唔到買咩衫

下年做老西就搵你

要支持

練左好耐
肥仔都打到變豬頭

Tui

一野明曬

好感動

等佢正價先去買
咁串丫拿

下次買西裝搵佢

推 以後買西裝會考慮呢間

How much

屌，感動

已經係上面度緊身，有冇手足上黎相認

可以抄佢個look

可參考每次長毛上庭

唔知
聽吓有冇巴打幫襯完出包膠

感動

雖然有心，但睇圖都覺得出哂事 lapel 擺明痴膠水

着西裝至少加印象分
每個機會都唔可以放棄

感謝一推

各位巴打，出發

會記住

mark底佢

O

推到手足有西裝著

諗諗佢先 係時候要做一套

推呀 手足要知

好，咁啱年頭想做返套

正
最近都想買過批反工衫

正

啲官好睇衣著，有狗上庭作證著到屎咁，官話點信你供詞即放個犯

表面印象好好多。最好淨黑色、深藍西裝。保守風。

感激Zuitable
但....
法庭是刑場，法官亦只是戴起假髮既屠夫
不值得一絲一毫的尊重，他日我被捕只會牛記笠記踢拖

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

懲罰 懲罰 懲罰

大學生買老西都可以搵佢

梗係唔係講緊直上的確唔係咁好

Support

無得西裝上庭有咩後果?

地方的西裝店需要懲罰

Tui and liked fb

呢個有心

你睇下班休班狗上庭時，咪又係成套老西
人靠衣裝...

套西裝舊了
去做過套先

推呀！

推 多謝黃店

推 respect

其中一個好處，係俾手足知，原來係有人supprt佢地，著住套靚老西人都自信d

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

就grad 訂套老西先

same
想做好耐

Bookmarked
番香港做西裝去揾佢地

岩岩先訂左套，下次幫襯返佢。講錯係懲罰先岩

會幫襯你

lm

最好啦
第一形象好緊要
着得正d都代表你尊重場合
你見工都唔會T shirt 波鞋啦

tui

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

鬼鬼地

喊左

要買老西一定去呢間

Bookmark左先

白痴

有好多大學生中學生比狗告呀

屌你老母佢地唔係正常人呀？？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

支持

P push
諗下整套西裝先

痴撚線

唔使造西裝，買tie / cuff link嗰啲 accessories 都得咖

呢個要推
仲要大大力懲罰

窮到咁？

偏激到 無警察會變成點

先敬羅衣後敬人

懲罰佢

help pushing

幫推 手足加油

阿叔我又要整新西裝去和你lunch

去買返件先

好耐冇買西裝
因為唔識揀
依家識嚕

多謝同路人

手足可能連grad din都未試過
根本冇西裝..

雖然狗係垃圾
不過都幾以貌取人

懲罰佢先得

支持
會去幫襯

721 831 101 1111 1112

多謝支持手足

yes

生活係平行時空？

你究竟知唔知

有幾多手足因爲抗爭

比藍絲屋企人趕出家門冇錢食飯？

比藍絲老闆炒左冇左份工？

屌你老母

正當我諗緊去邊整套老西就睇到呢個post

唔識自己隱藏重要資料咩？

個個都著老西返工咩
我自己出黎做野10+年，都真係一套行政裝都無

朋友就結婚未揀禮服同伴郎兄弟西裝
啱哂！

係時候update 下男人戰鬥服

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

support

廣告 又借社運上位

推 2000抵啦

啱了 要買衫

今日去整左套
服務超好 打算整多兩套

多謝你地

印象問題，起碼你尊重佢同法庭已經有分別

支持
推

實贏既著短褲拖鞋都得架

2000蚊抵唔抵屌其實

為黃店，舊po一推

訂造黎講好抵